Miss Bennett was het enige wezen dat suggereerde er misschien geen verzachtende omstandigheden in het geval onbekend bij de samenleving van Hertfordshire; haar milde en gestage candor altijd gepleit voor toelagen, en dringt er bij de mogelijkheid van vergissingen- maar door iedereen Mr. Darcy werd veroordeeld tot het slechtste van mannen.
